岩岩放出黎：將八達通入落 iPhone

請教全能連登巴打：
將八達通入落 iPhone 係咪已經冇鑊氣？

用落無

八達通入落 iPhone要畀按金,搵笨,建議唔好咁做

可唔可以用 iPhone 當開張新八達通咁用？

可以down個8達通app直接網上買再加落部電話到

可以開一張新
都係要比50 按金

你識唔識分咩叫按金，咩叫行政費?
佢可以話收行政費。
但如果佢係收我按金，咁我一開始已經比左。

負錢用呀，你張實體八達通唔使按金？

冇錯，所以轉實體卡入去唔使額外再俾按金
新卡就要

咁就合理晒，可以轉得。

由 day 1 開左張八達通用到今日，搭車買野食完全無問題

用機殼同部手機夾住咪得囉

想知入左wallet 既八達通點取消咭退錢？

退卡要用八達通APP

咁D 錢點比我?

如果退卡要俾埋部電話佢先拎得返50蚊

銀行賬戶或O! ePay

好THANKS

想問轉咗入iphone仲買唔買到全月通？

用MTR apps 買

直接wallet開都得啦 仲down